回應點解前線主要係後生仔

我唔係想講咁樣岩定唔岩
但希望後生多諗少少現況去考慮應該用咩戰略
同埋唔好因為咁而覺得被離棄同灰心

- 其實上左三四十歲嘅大部分同路人都唔明點解小朋友堅持用前線守陣地嘅方法去打，佢地唔係唔認同勇武，係唔明小朋友想用呢個方法達成咩目的，重點係認為民間無可能超越狗嘅武力，而且傷亡慘重
呢個年齡群嘅人行動力仲係唔細，只要佢地覺得work 嘅方法都有去做，就算唔認同守但你守左佢就接放學
同埋負責諗除左武力之外仲有咩辦法迫死政府（全球登報之類）

- 四五十歲嘅人基本上係直情唔認同武力抗爭，佢地用左好大努力接受衝目標，破壞死物，你好難怪佢地，呢個係佢一生成長同我地唔同做成嘅性格

- 以上人群主要作用係負責提供人海和理非，錢，專業知識（律師，醫療，黎緊告狗），人脈（呢點好仲要，係成立民間獨立調查去攻擊政府嘅本錢），發起高認受性嘅行動

- 年紀再大啲或者師奶仔其實衝擊同亂對佢地個腦黎講已經非常辛苦，佢地好想叫你地唔好再衝，但基於愛你地同知道叫唔停你地，佢地唯有虎口婆心咁出黎屌狗，做大後勤，俾錢你買飯，佢地可能唔明你其實想要裝備，但佢地唔識咁多，總之就愛你，識做乜就做乜

- 焦土政策對上左年紀嘅人或專材其實無乜得益，佢地好可能其實有能力走，或者就算唔走都過得唔差，但因為愛香港，或者想不顧一切咁俾你地發揮所以唔阻止

- 最後有部分人可能想衝都衝唔倒，過左三十後好似我咁特別差嘅已經健康有問題，有家庭嘅湊緊幾歲大嘅細路，離左婚嘅番少一日工都驚俾人炒左個仔會判比人湊，但總之，好多好唔唔同年紀嘅人都支持緊呢個運動，做盡緊佢地做倒嘅事

唔好強求所有人都會上前線，彼此理解，諗清局勢，認為承受倒個後果先好去做

認真考慮武力升級係咪有可行性，現實就係如上面所講前線主力真係靠年輕人，好多成年人都分析左宜家個時局應該改變徹退原則，變成降低示威強度，瘋狂遍地開花，再等迫出更多人出手文鬥

前人嘅經歷同智慧再加年輕人嘅行動力同創新先係最大嘅力量

大家加油

< 光復香港 時代革命>

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會